GU 仲要返去 third in係咩玩法

如題

佢應該已經請左好多人，所以依加in人都要求高左

third in

唔冼審 開張無一個月肯定走三份一人
揀咁耐又second又third in有乜用

根本同UNIQLO一樣
過一陣唔夠人就啊豬啊狗都請

SALE 流失率高, 做定後備啦